光復元朗係27號！！！！唔係28呀！

點解我朋友圈入面個個以為28 ？？

咁28號做咩？

去左27先 ok??

唔夠皮仲有多日back up

自推